有無人覺得呢場運動已經注定失敗

由一開始，運動既成敗係取決如港共政府嘅政治道德。宜家可以見到，既然大家都已經撕破臉皮，一個無民意基礎而又厚面皮嘅政府係可以完全無視呢場運動。 民意同運動動員力只會比同警察嘅抗爭慢慢消耗。